呢個時候要更小心分辨資訊嘅真偽

唔好睇到有相/IG/對話圖就推或者正負評
一定要睇埋有冇SOURCE/證據
仲有好多犬隻周圍散播流料 影響軍心
切記要留意返資訊係真定假
香港人 連登戰士們 要撐落去

最後 林奠 快啲兌現承諾
又話當同主流民意唔同就會落台